[League of Legends][188] 我要向天空說出一聲沙冷hea

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

on9 topic

岩石

SORA NI UTAEBA~~~~~~~~~~~

on9 樓主

岩層

海璇真係痴線 起果時預緊三萬一尺

你都上樓

原來以前俾我屌開個十仔係上danso

佢會唔會搵埋班mk報仇

係冷氣十仔 好似腎仔咁

on9 樓豬

ON9 樓面

ALL IN 法國

岩石!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

教學 如何炮製完美漢堡包

想打G

睇法國

特別項目

7ss比力狗屌

踢波定踢人

踢你

重注法包

發覺

LINK

没图你说个JB

大6狗

我靜靜看著你裝B

牛B死了

今次發達

請食飯啦

打交未

係咪扮屁馬

1.01

#11
KS_Sona
•
4 小時前
我都係自己條仔最正又長過自己

點解法國全部力架

唔好咁痴漢ok?

用300蚊 搏個免費m記雪糕返黎

即刻買杯雪糕先

1.01都買 買100萬博1萬

按左層樓買法國 今次發達了

做咩so9唔咬人

張圖邊到搵返黎
5信你會買咁on9

我真係咁on9

贏3蚊ging

100%既波 我岩岩都買左三千萬瑞士銀行本票

我買左幾隻遊艇落去

賺左幾多

執少少 求個打和

贏少少油錢咁啦

岩岩買左300000億比利時 準備買起蘋果呀微軟呀個D垃圾

贏咁多都唔帶撈po巴打去call g

仲CALL G = = D女自己送上門啦

叫你益我地呀= =

"腦"

依加LOL做乜撚野事

買世三未呀 屌你個西

買傾

買哂OK?

那一件事

子

為方便會員即時討論，本主題已解除 1001 回覆限制

我撳完你條片 我依加開親YOUTUBE佢都推薦一條比我睇

yes

那一件事會首先發生在尼馬(巴西)身上?

屌你老母

見到隻G我都係諗起var

有沒LINK

我bb黎 no g ok?

G

og

手球og

2X1收錢

好彩7ss唔是買呢場

登機

星期五 1 烏拉圭 (主) 對 法國 (客)
客 @ 1.78
星期五 2 巴西 (主) 對 比利時 (客)
客 @ 3.70 $110

破燈

買上半場比利時贏?

你媽要碌返巴西了

IS

💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰

有得然先無本錢

本多終勝

賣你去做雞賺錢比我賭

日本>巴西

5ho

身上

插水唔比牌屌你老百姓

買咗廿雞巴西 已經唔想睇落去
有冇人打NG? 我打中 有興趣+: Crimson Reaper

我有個fd都買左佢黃牌

屌你老母親節

屌你老母雞

點解速成會比呢D字我揀

你係咪billy

我屌 你仲記得我

點會唔記得
乜你喺連登咁活躍

認親大會

你台服id係咩 我之前清friendlist成個清哂

2:1

頂入2:1

no g

垃圾

10分鐘阿頂住

想睇尼馬繼續踢
繼續出GIF圖

轉撐巴西

古天奴 笑撚死

屌你老母咩古天奴

我阿婆都入啦

黃HAHA

希望今場補時補足啲啦

ON9?

刷黃牌

無阿起身啦插水狗

入未呀

入黎入去都入唔到

Thibaut 勁撚到

回家囉

登機囉

比利時個龍門勁到

冇屁馬睇 邊個最開心

尼馬咁靚仔笑撚咗

冇GIF了

抵啦

自殺

1V9

支出$110.00
存入$724.50

成個WC最多呢次了

call g

買一千就返身了

買1000你唔會買呢d

會買尼馬

無尼馬GIF睇邊個最開心

[1Q題]係船度唔可以玩咩玩具

我愛美c

聽講皇馬要買尼馬

主客和過關 2x1
星期六 1
瑞典(主) 對 英格蘭(客)
主客和
和@2.95
星期六 2
俄羅斯(主) 對 克羅地亞(客)
主客和
主@3.85

$ 400.00

靠呢次了

俄羅斯(主) 對 克羅地亞(客)
主客和
主@3.85

賭仔一定係咁買

好難

跟7屁屁買1.01

冇特別項目了

有

【體育】巴西於周一世界盃16強以2:0淘汰墨西哥，在比賽中多次被對方侵犯的尼馬賽後寸爆對手。

巴西今戰在早段受了墨西哥極大壓力，貢獻1入球1助攻的尼馬（Neymar）說：「他們說得太多，但現在要回家了。我們要學懂受苦，這是一場非常困難的比賽。我們作為前鋒要入球，因為我知道我們的防守非常強。」

留返係PSG做山寨王好啦

好似主飯國入更四強

傾:唔入了

法國世界第一

想同力狗

飲可樂

斷我話事

連飲

力 殺

kfc唔飲百事仲有咩飲

七喜

除左汽水呢

咖啡

郵輪都有貢榮==

我屌你老母問花狗係香港定台灣問撚左半粒鐘佢先明我講乜 要一隻隻字解釋俾佢聽

[img][/img]

7ss in hk?

食爭鮮?

im five thank you

你係5ss ?

7ss in taiwan?

哈 笑4

我係一個註冊建築師，你問我答

[url][/url]

佢撈得比較多行,正常

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

法國豹嫂好好丁

cls

陣陣女人味

通知

已追蹤會員

食得咁偏

力狗開台未

同行師兄? 我做左10幾年 好似差唔多喎

to challenge me you must be strong

明明好正

#Bang and #Blank love to eat #xiaolongxia.

b仔起身打g未

未

想玩aa

後日返工

AA

AA未

隨著祖雲達斯與C.朗拿度的消息傳聞愈發火熱，皇馬和C.朗拿度之間的關係則變得愈發緊張。毫無疑問，一旦C.朗拿度真的離隊，那這將是本年度最爆炸的轉會交易，那麼C.朗拿度和銀河戰艦是否能和平分手，將是人們關注的一大焦點。

據西班牙媒體《每日體育報》報導，交易三方都在緊鑼密鼓地進行著協商，皇馬方面則表示已經接受了C.朗拿度的離開且不會對球員做出任何讓步，並且皇馬將拒絕為葡萄牙球星舉辦任何公開的告別儀式，甚至在現在和未來都不會給予C.朗拿度任何形式的讚美。

報導還稱，C.朗拿度和他的團隊已經在離隊後的告別，雖然看起來球會對他離隊的態度要比預期冷淡的多，但他還是決定會向皇馬球迷告別，形式則是在社交媒體上發佈聲明和視頻。具體發佈的日期將會在C.朗拿度渡假的這段時間里正式敲定。

但此前據《馬卡報》報導，皇馬將為這位幾乎改變了球會歷史的球星，舉行一場盛大的，符合C.朗拿度的地位的告別儀式，以避免出現像功勳隊長卡斯拿斯離隊時尷尬的局面。

我朗

諗起唔使再見到屁馬就開心

信唔信我游去對面岸

每日體育報

又跳左場 個台仔中路帶重擊, 30秒開始已經係到警告佢要轉返
又最後1秒做跳果個, 暑假真係災難

好7

而加LOL做乜撚野事 隻AD 重擊??? 隻JG做SUP?????????

岩阿
垃圾最慘就係唔知自己係垃圾

人地用黎偷紅偷藍偷龍carry你又唔要

好彩我知

我你媽S2 2XXX分...

紅重加河蟹$$=free elo

me 垃圾

而加LOL做乜撚野事

想屌

個look 好7

++

真心覺得呢個好過蛋捲

爭咩 大家都無波

好波

蛋捲人

蝴蝶g

蛋捲g

個乜撚野小波好撚7

花kei 是本隊最受讚賞的玩家

明明我最勁

啱啱去申請信用卡，條女一聽到我做地盤，即刻反晒白鴿眼咁，話咁樣多數唔批架喎，我照幫你報上去啦。
佢連我一個月搵幾多，要咩迎新禮品都無問，就話幫我報上去等審批駛我走，真係覺得好侮辱。

OFFLINE

賢仔我地快D走

台呢

台呢 CALL呢

比我冷靜下先...

啱啱去申請信用卡，條女一聽到我做廢青，即刻反晒白鴿眼咁，話咁樣一定唔批架喎，我照幫你報上去啦。
佢連我一個月搵幾多，要咩迎新禮品都無問，就話幫我報上去等審批駛我走，真係覺得好侮辱。

台未

咁你台

睇我上連登?

係 快點

等陣睇比賽仲好拉

上到比賽ok?

Show Blocked User - VanDarkholme

參戰

block 晒

叫你開台上連登都唔肯 力狗貼GAY圖你就參戰

block 曬

力still 狗

台伏係咪又爆聊天室 秒鎖雷人先

台妹

岩岩終於玩到場, 隻ad食撚左人地鑽石框jg隻藍, 我屌到佢仆街好彩佢最後成左材

想返火星

文識

台狗廢到=-=

碌過幾個圈 看尼馬旋轉

早起的hsgg有7ss吃

早起的7屁屁有尼馬看

又反

電狗可以嗎

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

下路法C 我知呀 JG玩SUP係咩玩法

新入黎 想搵文識個腦

搵錯地方

電狗

本來無一物

何處惹文識

DEFT

98清
最終層 落ちコンなし 操作時間9秒固定 點過呀 ==

貼上黎幫你搵下個腦

屌你老味仲有人玩pad

好玩=.=

笑4

女主係貓女

過唔到 手殘 = = D人HO GING

其實5難

未夠27OK?

台狗

你27歲做左註冊建築師啦 躝啦

?

得呢件OK

冇腦都算 眼又冇

三件wor呢到

腎仔 我終於知個大陸妹似邊個 佢似園園

pm張相先再討論

過兩星期OK? 佢簽左約了
大眼版園園

pm ?
咁你地pm 傾得啦 都無圖

[img]圖片網址[/img]

how pm you

比你囉...........

邊位

園園囉...............

黎多個定定就完美了

唔洗pm啦咁

腎腎都好

又話冇圖 有圖又G

much better than this

走開啦 定定 is mine

唔睇圖點知係g

正到甩牙

嘩我屌你老母仲豬過蛋捲人

FF是一種討論區術語，於香港的高登討論區內中，FF的意思是幻想，出自著名電子遊戲《
FINAL FANTASY
》（最終幻想）的簡稱。高登人在帖前面加上FF，表示此帖的內容只是幻想。

廁B點解你要話咁可愛既小妹妹仲樣衰過蛋捲外星人

真係頂5順

賢我屌你

好QQ既小妹妹呀

QQ

可愛小妹妹園園

why gum on9

講野都唔用下個腦

咩事咩事

real on9
要一齊食飯好撚肉酸

想知快講

想G

邊食野邊睇HS=最高享受

想屌晒你地

要一齊食飯好撚肉酸

驚左你唔開cam

阻止唔到我J佢

無野講點解唔收聲

好驚

啱啱睇跌打 見個ＣＦＵ可以係咁玩９靚女隻腳
我決定要去做一個跌打佬

qtp

做冷氣佬算啦

冇得玩腳喎屌

比貓女孩隻腳你慢慢玩下d老泥啦

callg玩腳啦

KM一齊去識女OK?

MK

MKM

KMMKKM

冇哂聲氣 是咪開拖了

是日本人

打到你老母入廠了

我做左兵了

贊生令

救我OK?

信英軍

右起 腎仔

大6姐

我

仲有兩個好認頭

In 科斯貝治 We Trust

兩隊垃圾和波啦

識d野

會首先發生在

7ss (TSM粉) 身上?

係咪搞事

有冇人打G

打園園

你以後唔洗同我講野了

打東東

岩岩俾人hack左

聽日

??

G持英狗

8號

aa -3

賢

點解要返工?

$$$$$$$

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

英撚世界冠軍了

250

半場波細輕鬆贏

你有2.5角大 點夠你玩

今次2.5角細等收錢

屌唔記得左聽日8號

渣GA

後日9號

玩得未

玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未玩得未

花kei 進入組隊房間

花kei係雞

花kei比狗屌

悶撚過西

點解會2 0

1 0咪幾好

40 0

0
0

400蚊2X1 第一關就收左皮

我過唔到葡萄牙痛

你还要我怎样 要怎样

大6仔

克羅地牙

美欺

我陪你走的路你不能忘

大英帝國

????????????

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

傻熊

所以有時話呢個世界真係天意弄人
咁大個仔都未試過比女誘惑
樓主咁荀 塊西都擺埋上檯咁濟
你居然話比我聽你係gay
真係奇妙奇妙 可笑可笑

唔會再信牙

我界親手。

我睡眠了五分鐘

電王訓左

但我沒有飛氈

電王醒左

豬閪

7萬dmg

3萬

我睡眠了五秒鐘

我係來自7月15號未來人
俄佬贏硬
跟住英國贏俄佬
法國贏比利是
決賽法國贏

食咩好

真男人 食碗粉

得牛河
\但係想食M記

新bell good

一齊食飯

蠻牛係幾好食

飯都好
我增緊磅

屌你老百姓

俄仔

呢野勁

龍門0反
老了

望住個波

黑哨
唔撚睇去買M記

主場哨

唔買俄佬都唔會買格仔啦
利申skip

一早話左我未來人
要上樓係呢次

買完野食1:1
下半場追多兩球

點解未來會派個弱智黎

🤪

又12碼了

格仔！！！！！

唉 泄漏左天機搞到蝴蝶效應我都豬埋

7ss

未來人7ss

7SS

SS

SLAVES GET YOUR ASS BACK HERE

我力狗了五秒

我屌你老母

拿野驚嘛~

freegifmaker

我沙

彷彿我靈魂被擄走

中學男仔為咩帶冷衫

苗栗一名22歲駱姓男子不滿16歲前女友另結新歡，向27歲何姓情敵嗆聲，還下戰帖要對方到《英雄聯盟》內「輸贏」。不料駱男技不如人PK被慘電，還被嗆到顏面掃地，因此氣得找來3名友人將何男押到郊區虐死，再棄屍通霄白沙屯公墓。由於女方遲遲等不到何男赴約見面，擔心男方出事，直到報警才知道男友已經慘死。

(´◓Д◔`)
( っ ธิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์์c )

媽的頁丸

頁丸

貢丸

頁

BAM

DEEP♂DARK♂FANTASIES

魚拉突

係當年既撈鋪
好滾動

仲有d妖魔鬼怪係到阻住晒

一齊洗走佢

今日8號

excel

係非洲

每過60秒

電王就訓一分鐘

第一場就有得睇DEFT比人打撚爆

我睡眠了CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

後日10號

4TH SEED SKT

RUSH

咩話我手下敗將spirit仲打到pro

kt打rng今鋪deft真係比人打撚爆了

但DEFT 世界第一WOR

講個笑話 lpl

UZI

搞乜今日咁能凍

AD帶重擊???????????????????

JG做SUP???????????????

BLANK好撚廢

skt?

B咀啦

美欺?

美斯勁

所以咪輸囉 屌你個西

SKT HAHA

SKT??????????????

EU流最撚勁啦屌你個西

你睇小花個撚樣

你講邊撚個小花呀

講乜撚野小花呀

又串我美斯????????????????

小花個撚樣

撚樣

你睇美欺個撚樣

美斯!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你睇美欺個小花

牙朗比人賣啦

月狗條撚樣世界盃都唔上水 有老母大撚曬啦=.=

你睇faker個美欺

佩西斯正撚樣

屌你個西
日本出局喊咗五日

你睇faker個小花

扮啦

你睇個撚樣

你睇小花個美欺

你睇小欺個美花

上親水都啄我

你睇美花個小欺

但你隊熱狗英撚入4強

班忽然球迷當撚左英格蘭係自己國家隊真係笑撚死

你個黑B都唔差啊

呢個真

鳩白係雞

悶西鳩斬波狗都唔睇啦 仲乜撚情意結 我屌你個西

all in左總入球7+

禾沒串你WOR 屌你個西

狗係咁

電王世界第一

電王韓服台未

贏撚完佢之後佢上左菁英避我

胎屎都係我手下敗將

贏個單手你開心咩

7ss擊殺了toyz

但係今場隻AD帶重擊贏左

咁岩姐 -6唔計

我鍾意嘅球員得番豬sir仲喺世界盃

岩石 G持我地法隊

去睇子華神

牙朗咪小花囉食C9

AP帶重擊??????????????

法國好多ching成日j擊文識

上次撳撚完大家姐貼果首乜撚野將軍令
我依加YOUTUBE睇乜鳩片 佢右邊都推薦首歌比我
屌你老母

有得撳返不感興趣wo

頭先咪輸左場囉屌你個西
死泡狗懶特別咁玩埋D傻西組合

月狗 斬

泰國少年足球隊有世界盃睇啦

無啦啦出左兩個既

係咪贏國救佢地出黎

點出黎架

泡狗又輸

金牌仔???????????????????????????????????????????

CLASSIC KZ

SOR 我UNRANK

HOW

我來了

出返黎咩隊都冇哂

又啄我

咩話 唔係KT

唔係KT唔睇了

7月邊套好睇

P5

好沒

xxj

今日係屋企唱ALIN同KPOP唱到喉嚨痛

你係雞

唔出kt打你老母rng咩屌你老母

AFRICA TriHard 7

送外賣 笑撚左

kt又比3隊垃圾累輸慘

kt慘

慘

慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘

慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘慘

AA-4慘

IS 侮辱

電王訓左 慘

KT最大贏家

最大贏家

泡狗出局瘋狂慶祝區

KT 5V15慘

我愛祖國

LCS EU黎埋一定屌打ALL BY彩青

EU狗仲慘冇人理

然左WILDCARD NA 都唔會有人理架啦

Score慘

泡狗抵啦

電王慘

你係雞慘慘

屌你牙

今晚邊隊打邊隊

法國對比利時

巴西對日本

屁馬 對 7巨

7巨我屌你老母

唔知uzi又贏Riot又會點nerf adc呢

斬埋攻速裝 可以DEL GAME

del撚哂ad英uzi咪冇得玩囉

小狗 -> 將狗

IU

aa未

IU-4

想唱淫K

Yooa.gif

唔知台灣有無淫K

賢仔夠薑同我睇哂佢

強仔散撚晒功啦，打金5都輸

想買moon
Amazon平咁撚多嘅屌
足足平一半

UNRANK >>> ALL

u請我帶隊

你帶我唔去了

你去GAY BAR啦屌

+

我去

要著熱狗波3

GAY BAR++

台灣貴唔貴

CC

咁我做1仔
你著阿狗

你0仔呀

想點

cc

我係叫CC喎
steam都係叫CC

call開日本妹唔貴咩
高質台妹,合理價錢

有冇AA CC

MOCC

日本妹價錢 台灣幾錢?

個表淫K嫁咩

唔是 屌日本妹價錢

台妹溝通到

大陸妹都得啦

架妹唔得

你岩

想問下hxh 漫畫係樹頂見完老豆
之後打咩

大6妹=正

也咩爹

淨係識馬鹿野郎

坐船去暗黒大陸

TSM

lunlun

月狗斬

覺唔覺女仔識煮野食=羸哂

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

基本野變贏晒 港男要求低到

ㄏㄏ

睇到呢到算啦CC

睇哂新版動畫算

星期一

OKCC

請工人

又貼jennie條淫片

做冷氣佬啦

聽日9號

腎仔係咪跟快龍做冷氣佬

瞓教啦
準時返工

希望暴龍細力D

一場

做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦

救救力狗

等我返屋企先啦 咁早訓把撚咩

聽日要返9.........

射波啦

做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦做冷氣佬啦

十仔點同真係落手做==

收到風快龍好勁

想問有冇人用macbook air打lol
屋企得macbook

裝bootcamp

卡拉OK

看到淫G我就扯了。

有何不可

想同快龍做愛

AA未CC

P5A好好睇

除了kt外都給我走回來吧，一群混蛋東西

AAAAAAAAA

9號了

聽日10號

但都係冇假放

我日日都放緊假

你返工扮廢青

你先係

我連賭波既錢都沒
你=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

CC?

花狗未

電王訓了

我睡眠了CCCCCCC

DD

TATTAT

AD

腎咁早起身裝冷氣

等人地起身有得涼

幾時用冷氣起間屋比我

@速龍

你識快龍

電仍未睡

我坐了五分鐘

His name is 力. He is a dog

要6點起身 幾多點要瞓呢

小念頭

救命

又輕左

話

Cc

CC了五分鐘

xx

999

我的枕頭是黑色的

想睇jennie

點解香港既夜場會攪到咁既樣

會唔會係你老豆

我蝶新相

冷氣

KILL北極熊

KILL

這遊戲製作人瘋了吧

會唔會係你老豆...

斥巨資打造的超炫酷輕功系統

瘋了，都已經瘋了。

華山御劍飛行

暗香半空驟隱

每開冷氣60秒

就多一隻北極熊

我就睡眠了一分鐘

靜事